7.5k list 新手砌機 求評

小弟係新手 想砌一部機可以長用d, 主要用來打LOL, 睇戲,文書
條list 主要都係參考悠二
求各大神睇下有咩可以改下, 萬分感激!

加多條RAM HDD轉WD BLUE

但咁會over budget, total變左8.2k
有冇其他改法 定呢個over budget既改法係最好?

淨打lol邊駛用到gtx1060??

同埋dvd rom其實宜家好少用得著

漏講想用黎打PUBG, 咁唔駛用DVD ROM, 成條LIST 8k

電腦長線投資嚟嘅
唔爭在加多少少加多條RAM啦

agger
直頭應該加多少少換埋個moon同mouse

加ram
減顯卡

唔要光碟機 換隻細啲既ssd囉 pubg ram點都要16gb

機箱都可以再cut